GTA V 幫會

依家仲有冇人玩GTA 岩岩down返 想搵個幫會一齊玩下

不了

點解啊

想玩

有呀, 我哋個幫會仲keep 住active, 可以add 我tg 我拉你入discord 一齊打

Tg: senotez

一齊玩啦

仲active嗎？
我PS4

yes, 但我哋pc